一人一個賤男既特徵

如題
一人一個賤男既特徵

靚仔

做黑警

有人唔做走去做狗

肥

垃圾

好識溝女 好識講野

冇責任感

你唔愛佢,佢咪賤男
你愛佢,佢咪絕世好男人

口甜舌滑

識講野既肥仔
往往食到好多女 仲要係靚女

表裏不一
識玩
你好少同佢有真心交流嘅機會，有都係呃鳩你
伴侶通常盲目依賴啲

有J

假

講大話可以連自己都呃埋

咁我一出世就注定係個賤男⋯

人前扮到好乖

做警察

用淡咗，想要刺激，嫌棄你所有嘢作為出軌理由

個樣太mk/太樣衰

Same巴打

毒撚

賤